現役黑人球員黎講最靚仔係咪MOSES?

見咁多個黑人球員都係覺得moses係最靚仔
其他都真係比下去

撐poba

係

2&b

黑b唔差

計埋籃球高比冇得輸啦

球員，唔係玩玩具小朋友

Melo

認真

Ben Simmons

你就玩具

咪理d 波台老粗啦

黑鬼都唔緊要 重要係死矮仔

艾拿巴贏幾條街

拳王

drogba

問過咖哩仔未？

秒

一定係賓迪基

禾確特邊到黑人

kobe
要數都唔輪到佢啦
強姦犯咁既樣

法國樓上得2個手足識貨
好失望

又真係幾靚仔

華西?

[img]圖片網址 [/img]

識貨

Nuskin 有個叫moses都好靚仔

賓迪基都幾型

肯定係華西

點睇都係moses完勝啦

左羊右華

係班畸型入面叫正常啲

黑B

drogba 大炒啦

chris webber

Lukaku

謝雲奴

出現了

屎毒都唔錯，幾man

反意到無人講普巴

大口青咁既樣喎

佢成個Will Smith咁樣都無人覺得靚仔?

Zouma

好似小丸子其中一個同學

7到

認真 古亞達度

zouma真係成隻猩猩咁

保定同阿拉巴

華倫西亞&高比

認真答
左羊右華 保定兄弟 杜奧巴

陳豪？

Origi

Kobe

男神

巴哥完勝

死矮仔

KG

好撚靚仔

Moses 177
Iwobi 180

你好高咩

過米8

你地全部收皮

巴洛迪利最撚型

180米八就米八啦，講咩過米八

沙格拿 / 謝雲奴

乜個個都黑口黑面既

華倫仔

Ibaka

保定

終於有人貼

有 d 人 啡鬼 同 黑鬼 都未識分

禾確特係黑人血統 不過溝到變啡姐

好多啡ge都係本身黑溝出黎啦🙈

簡迪

我的確靚仔

巴打色盲?

點睇都係拉丁人唔係黑人wor

杜奧巴

米八又點 又廢又柒都拎出黎講

2b

屌你牙！

有冇人有華西帶隊長章 笑得好燦爛既相
超靚仔

kante啦

Agree

沙格拿

唔係隊長章

屈仔Deeny

Mane都好過moses

問過謝雲奴未

架純係臭雞
俾大黑屌插暈全身3個洞

華西

古亞達度

應該係Zouma

點可以無 伊度奧

文尼

Joe Gomez

其他可以企埋一邊

禾托柒老母白人黎

干堤

奧列治都好似唔差

學野啦